[PS4/PC] Monster Hunter World [313] 天降滅盡神掌

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包

林精-1 ~

Lm

LM

lm

新雞留名

睇一次笑一次

掛住打機唔記得放佢

架仔留名

仆街仔

好耐無玩
虫棍仲可唔可以拎出尼玩?

睇d玩開但又唔算好勁ge youtuber直播
打滅盡王個壓迫感真係好大 整得幾好
d霸氣翻曬黎

砌裝器update未

弓神mugime回歸

留名

新手留名

劉明

尋晚都有睇到 終於返黎

我好似見過其他人用弓5分幾鐘

啊，原來佢無落石

有滅盡gamma

點會呀
唔係高手先要用配裝器 自已搭咩都得
有技術嘅直接抄咗youtube啲神手嘅裝

咪又係照撳 講到好似配裝器無得俾你set體3同耐絕咁
配裝器就係搵哂咁多可能性比你 用盡哂身上面每一個窿位
唔駛自己諗爆頭

唔係塞滿哂啲珠位就叫用盡喎
自己諗要砌出指定咩技咩技唔難
search埋追加技能先係配裝器勁既地方
單係比較用見切定渾身黎堆會心都已經煩
除非你演算能力真係咁高

我hr70新手，塞滿當贏

舊圖已out

片手後跳斬避大技

仲唔整張gif 來J下

Juno Wong招大
鋼龍/炎王龍亂入後 根本檔唔到

想跟日文wiki砌套保長槍裝solo

刷珠咩任最好？

每次出 都著緊轉身衣

好型

活動火魚

朝早入街場打冥燈王
有條友竟然做到4貓

用空棍打juno王，40分鐘高壓撕殺真係好剌激

Juno wong出唔夠幾日d人又走哂推post速度直線下降

輸到走

打到嘅打曬 打唔到嘅放棄曬

打咗咁多場街場，4個銃槍最快
用輕弩打諗住會貓一兩次，點知次次鋤地都-6碌開咗無貓過仲要win埋

有盾 又固定傷
盾斧雖然都有上面啲野 但操作簡單太多

盾斧我玩到精神分裂，儲劍氣入彈上紅盾儲劍氣入彈上上紅劍超解，頭都暈

刷到把鎧羅兵裝。角係咪就唔洗合角龍盾斧? 見d攻擊斬尾會心都一樣

Cap圖爆名啦

係

挑戰任係咪唔啱solo？
打juno好易死

剩係記得佢個名叫rain
3貓仲夠膽入黎

好似揸車咁，揸慣咗就唔覺

sorli

比5支冷飲我 我幫你杯鳩佢

任何歷戰王都係solo容易d

例如juno咁 單人爆刺都還可以 可以計傷害整到佢連續倒地
多人就難了

睇生放送良三開放參加打juno王，去到第2區9分鐘就打贏，好癲

link plz

所以我之前先話單人同團戰係兩隻怪

-20:00開始

鎧羅兵裝。角高防D

我都玩都6-7分鐘

但如果打點唔準/鳩打就多人好d
單人你唔打跌佢個壓力好大

有冇清可以幫手打鹿首

單人?佢係4人仲要係街人

睇咗兩日d人點打，呢隻嘢要不停打爆白刺
，冇黑刺就無咁癲

我個女角仲未齊料， 今晚打一陣

團戰

啱啱打齊左5張卷

勁,但係街團可以打呢個時間好難見到

弓 貓1次 831 可以挑戰7字頭了

有冇奇面仔幫手？

有
btw 次次貓都係掉石留佢之後

終於超越左9分鐘

輕弩 通常彈 08：30

我指拎隆外觀個挑戰任務
SFV票

回鍋新手求carry
先普貝 後極貝
6cr82RdphK6B

上裝睇片睇下點扑到佢冇得郁

新手貝處得唔得

用盾斧好易打

有無巴打同SFG玩過 應該連登仔黎 成場絢揮掛機

如果係踢得啦，冇人踢佢咩

過左未 未過黎呢邊幫你打

泥緊

唔係講緊挑戰？
一個人玩都係雙人血量
不過solo挑戰嗰隻juno係易過juno wong，只係同樣都係好撚厚血

thx!

想開閃耀票仲有冇得打?

有無滅盡王曲？

回歸 有冇人打juno王

回歸+1

有場?

輸到灰
有咩方法輕鬆過？

做奶媽食花生

擴散4銃槍 不過就算防性5都唔係無敵

入左 求carry Juno wong n字頭

我真係攰啦

join左,-2
求carry

等冬季活動先有

唔緊要啦最後都贏到

諗住試統槍…點知2貓

你本身用咩先 近戰有盾/見切/後跳 solo唔難
只要你保持中招就食藥唔好貪刀

開救難？

都可以

我都係中途轉奶媽食花生ja

打開團戰
成日救唔切隊友

未玩過舊系列
如果跟傳統,其實我係唔係應該依家盡量打返晒D裝 (依家全用GAMMA同爛輝龍武)
聽你地講咩爛西武冇UPGRADE, 又咩G裝

跟下場

mon hunt既樂趣就係砌唔同裝去打唔同龍
有D人想玩TA挑戰 有D人想歡樂向
除非你玩死一套
如果唔係咩都要刷下

武器就用爛西，防具就用最型既

唔好意思 我啱啱回歸 之前玩斬擊斧
宜加回歸，完全玩唔掂 想轉玩 輕/重弩

想問有冇畢業裝參考
我上utube 揾，全部係帝王乜乜乜，我刷咗幾日閪爛都刷唔出

有無曲？

我意思係應唔應該打返D正常上位裝

我之前SKIP晒個D上位裝刷素材過程,淨係求其一套上位防裝就上爛輝龍BETA定GAMMA,再打齊左其他GAMMA裝; 武器都係得一把定兩把正常上位武其他都係爛西武

開左

ok 依架入

又輸左
聽日要返工，明天再戰

定係傳統DLC 防/武都係自己獨立一個系譜,唔駛靠舊裝升上去?

Juno Wong -1

需要時咪刷 好快咋嘛

入緊

剛回歸 有冇ching一齊打？

畢業裝大部份用帝王/爛輝武⋯ 防具又用gamma裝
只係諗到-舊擴3校服
武器：暗黑左右，攻擊護石，杜賓甲，麒麟腳，其餘冥燈AB裝

謝carry

謝carry
岀多粒渾身

唔裝啦 有你地

藝高人膽大
我銃槍慢慢吉,費事伏親各位巴打

想落返坑 太刀狗 係咪點都要打極貝d裝
上網睇solo果d都好勁

冷飲呢個gag點嚟

Sorry 巴打2貓

滅盡係唔係無外觀？ 無就唔打咁多了

有 要兩張

thanks～～

唔該哂巴打
我第一次打棵樹,唔係好知佢啲動作

普貝都整到，極貝只係解鎖外觀同稱號

一條神龍擺尾ko哂

用多啲燒佢動作就會冇咗啲烏鴉，仲有拘束要閃救人

點燒佢動作
見佢都幾慢,我試吓用弓打先

有個動作係Witcher collab 新加，燒好啲會出現硬直同冇雀

你地係邊？

普貝易打好多？ 我多數solo

依個

我邀你

Btw mon hunt figure 出到vol 14
有新果隻冰龍 玩開記得訂

易打好多 但solo有d難

可能冇做個合作活動會冇,我搞搞佢先

貝冇單人血量量，所以團戰著數啲

Thxxxxx

你有冇粒魔法石，用佢都燒到

35000血 多滅盡王9000姐

教材

where r u

我打歷戰王完全打唔掂
應該上左 貝裝先？？

同我想問重弩係咪勁過輕弩？

一般重弩高傷過輕弩,同埋可以有盾(客制自己上盾)
但係輕弩高機動性

依個燒死左?

有人帶就打貝先 貝難過歷戰王
冇人帶打左歷戰王先

貝容錯率高咁多唔係易d咩
歷戰王隻隻都有秒殺技，普貝黃道咁多石避

都要視乎你之前打咗幾多珠同武器
唔計要刷嘅爛輝，輕弩都仲有把炎妃炎冥可以打斬裂彈，通2就有Juno 輕弩

但要打出靚傷害打得快都要出多啲技能
盡你能力推高會心超心攻擊力

如果真係差太遠，唔夠珠又想出多啲靚技能畀自己慢慢上手等DLC
可以係呢到搵啲痴線佬carry 打歷戰王
再自己刷刷打返進度

爛西武要發揮最大威力對配裝都相當有要求
如果你本身都唔多珠，我會建議你打返晒啲裝先

輕重弩分別樓上答咗
物理子彈通常都玩重弩，屬彈/速射就玩輕弩
記得去武器房幫把弩加返相對零件
減反動加裝填速度，保持輕弩機動性（邊走邊射，邊走邊上彈）

4個都識打就貝易d 如果其中1個唔識打
拉左仇 閃 眠麻暈 都幾煩下

單人就貝最難
多人炎妃滅盡會難d
屍套鋼龍炎王呢d公廁唔會難過貝啦

都唔撚係人玩既
返黎重玩諗住整把雙天太刀
單挑蒼火龍好撚痛苦

用弓爬牆射好快殺

岩牙

近排玩返mhw 打咗受傷的貝希摩斯依個任街場不下廿次
真係可以冇次贏 真係打到心淡

受傷我都係靠巴打
街場連level 6 爛輝都可以3貓
仲要果幾個百幾二百HR

要打極貝 普貝嘅巴打不如你地今晚開個曲
，集中晒一個集會區。

到時會有人幫㗎啦，每次帶一個。

昨晚終於solo左Juno wong輕弩都要35分鐘，痴線

PC 有冇人打爛輝？

我林精出場

用咩裝？
打慣左會發現佢有好多位可以偷槍，就可以快

想問擊龍王幣 獸王幣 飛龍幣
你地係咪都係打鬥技大會
見有人話其他地方都會出

其他地方冇架wo

咁多隻反而我最怕屍套王，扣瘴氣扣死

今朝打多次就24分鐘，援擊通2，耳加高會心，眠3次，整備3提高生存率。飛撲真係必須

想問下S/L刷珠係咪用psn備份都得，唔洗一定用usb備份?

滅盡個咆哮其實算易碌，同埋就算碌唔到，都仲夠時間迴避或者收槍大撲，唔似鋼龍炎王果d咁一叫停就有機秒殺你
耳塞可以換做攻擊或者心眼

你有冇係一區果度眠+落石？

打左6次古樹精 + 打左4次樹精
都唔齊料

4次畢業

巴打係刷鬥技大會
我都要刷把雙天太刀

邊個任出

4樓鬥技場任
名大約（殺意龍xxx 07 08 09)

咪同一個 打完票 工房接任 之後調查資源所交貨

睇下今晚仲有無人想打爛輝

玩無屬雙刀，巫師雙刀係首選？

依加有無人打滅盡王？

無喔，落石執佢一劑。眠再執一劑。分二劑執佢

眠落石兩次會快好多
舊石會兩倍傷架

有d咁的事耳都好用，佢一叫，我最少都打到3發通彈，又可以穩陣咁打刺，打到佢訓低，又再執佢，仲要用起爆彈執佢，爽！

耳塞方面 我睇法同上面巴打一樣
輕弩絕對收得切武大撲 又甚少咆哮殺

的確 係可以喺佢叫嗰陣打多幾槍
但耳塞個位轉番做輸出技
成場落黎 已經打多過個幾槍好多
如果你夾到成套爆鱗出根性就另計啦

雙刀好似有屬先勁

你眠落石兩次，等如你普通落石咗4次，眠位就捉多幾次就知大約邊度再準備射
第一次眠 3粒眠2，第二次5粒，可以預先射定，留最後一粒捕位

我都係輕弩獵人

刷完鳥

（爛輝）
加juno手 冥燈又贏帝王雷輕弩
80會心--炎冥 嬴炸彈客3，攻擊1，超心1
85會心帝--雷 贏炸彈客2，特射1，屬性異常2

我尋晚用爆鱗加護滿血都比滅盡王一掌秒，其實招掌係唔係同貝爺流星一樣即死？

想搵巴打組隊打

你係咪著緊不動衣 juno好多招都有多重判定
著不動衣係硬食晒咁多下

如果有人用餐卷 建議食埋根性飯
40血以上 可以免死一次發動根性
食材揀6個藍色食材

肉係加攻 魚係加防 菜係加屬性耐性

一區可以眠兩次咁多？

太刀撚想整客製強化係咪要刷到傻西瓜咁

刷金龍人票有無得刷
唔夠寶玉，龍玉

唔關太唔太刀事
想客製武器就去打猛者/英雄龍脈石

一千場HR13?

hard core玩家

只有做週任先有
打角龍比較易有龍玉

刺炮銃槍應該用rare6定7嘅爆鱗銃槍

太刀英雄石特別難出
hr 600 + hr 100 兩個角色經驗

無食根性飯，但長期150血

r6多一格客製

我當年火太刀咪又係咁打 6百幾場都唔出呀

啱啱回鍋，點解絢輝開咁多次刷極都冇賊弩

冇打一排，見年尾有DLC
諗住試下歷戰冥燈
一出即貓

弓同棍果粒都好難

應該係話你用乜就咩難出

巴打係咪成個倉淨係得太刀大劍

記得台仔論壇有人講過英雄石概率同你倉庫入面武器數量有關
類似道具袋同大細金冠嘅關係
不過唔知係真數據定玄學

火太如果咁砌就未嬲95%會心 嬲咗98%
換多4攻

睇完olay巴條片先打得贏juno王
用耳塞大劍要打成半個鐘
一入火山區同最後區就好難打 幾乎無轉身衣唔夠膽揮刀
終於solo處贏到

護石換返精神抖擻咪100囉

係啵

呢粒柄石，打都人都癲都唔出
仲要我之前只用弓，棍

me2 讀心
正仆街

JAGA

4人 juno wong 5分49秒

太刀版
最後-6收尾

原來我呢場唔記得食秘藥

有冇邊個任刷鎧玉高效率

太刀狗迴避衣打頭刺 18x 1hit

有無人刷冥燈
最後一日

壓起身係好好用

兩個account都係太刀為主
主account就咩都有玩下
但係總括睇劍嘅英雄石都係出得最少

最近想玩下充能斧，巴打們覺得值唔值得練一套玩。

真係最後今晚

超解打過千，正過玩大劍同斬撃斧。
刷難西打到把帝王冰同雷都想玩下

d歷戰王係咪全部都常駐

活動過後就冇
17號0900完

又穩又有輸出 緊係玩
不過扮忙同air超解嗰陣唔好俾人見到

Thanks,好想刷帝王冰，屬性傷6百幾

我打

Air超解王is me

等你

OK

千山萬水 打Juno Wong 終於可以由12分鐘壓到10分鐘內

有無場可以join下

野團打好雷

有無juno場

有冇爛輝團

有無人打juno

打

可以陪打

jjj2pn47Exm

Junoooo

可以入？ps4?

p4 ar come la

屍套太刀傻佬是我

我係杰佬
hr係低d sorry

3擴 極貝求坦

有冇手足可以carry一場林精?

juno wong,暫時得我

-1

滿

sor我貪刀

打埋呢場我搞搞塊田先

想問滅盡龍d白刺用破壞王打唔會唔會快d爆

半血比冥燈開炮完場，sor

唔會

雙刀巴打兩貓之後,我打到出哂手汗

我太唔小心 之前過左幾次都無死 sor

有無多d人一齊打

巴打重要唔要？

Sor 啱先兩貓

隻野猴住你瞓低即刻撲落嚟 避都冇得避

炎冥貫2推攻 拍得住貫3
但個距離=通2+心眼

我自己打住先

下個禮拜都仲有冥燈

唔得,裝粒耐衝先

明明你係雙刀,好似同太刀打緊咁,腳都斷

好

3擴極貝 依家差坦同1擴
巴打係咪黎，都可以試下打

juno wong -2

我做坦，宜家開機

差1擴有冇巴打黎刷下珠

睇黎全世界都刷夠數

係wor

呢度啲巴打出個日已經夠好似係

-1,等多陣都冇巴打入就吹個路入

我都打夠,搵嘢打吓啫

推

有天才係炎妃飛返巢瞓覺時閃停左

斬得唔夠喉

條魚刷極都唔出渾身同達人珠

好多粒
屍套太刀洗唔洗推白斬

last一貓睇唔到,係咪個路人3貓?

我重弩死，sor

個街客同佢個名seven一樣，七

最慘係打到就完場,一早就3貓反而冇咁嬲

匠3

如果用鎧火太base on改屍太
放棄無傷3?

比我試多場🙏

我恐太都連護石同珠推到匠3

有無傷 火太無傷個套 渾身護石改做 匠護石就得
屍套原本15%會心 唔洗精神抖擻

shit

我好似係抄你咁應該跟你講換就得
冰太刀係咪得鎧羅風漂 都係咁換?

跳唔到

唔應該眠

諗住差唔多斷仇
先諗住眠

唔好灰心,再試啦

仲有無擊石改達人
冰我無用 唔知

屌，無啦啦收武

sor

要佢回血

我無用無擊 用心眼

斷左等我接

點解特射攻擊強彈果啲r7仲難出過r8珠

無擊火太好重要 成10%傷害 真係要心眼唔要1lv超會心好過

無心眼唔掂 打極貝juno w彈刀咪姐係包貓

冇人入吹兩個路人啦

放棄1粒達人換心眼好過
95%會心

有2lv珠位咩

都唔得閒打機 就完勿俊王 仲差2張

去到24號

我R8齊
鐵壁重係得2粒
強壁重多過鐵壁

雙青瓜,睇吓有冇人打

打得多juno王打貝solo易好多
睇野越黎越慢

juno wong出招根本就快好多

每次極貝完都好傷心 又唔知幾時先出返 又會有啲後悔無乜開黎打下

唉 明明諗住有活動可以一直打
點知都係無咩時間

點解會有人負評
希望納涼祭快d出

極貝完啦？

掛住搞滅盡王冇打貝

係咪唔夠打嗰啲黎負評架

睇完dlc trailer摷返隻game打juno wong

啲龍咆哮好似易轆左 係咪錯覺

泳衣集會囡囡

希望下次有人刷爛輝

forward by fb mhw page

好似好快又會開

隻野都好明顯

都好明顯下

期待佢6月e3

最終boss係煌黑龍

古龍仲有冰麒麟

本身依2隻一早應該出，但偷工減料擺埋落dlc又省一筆

最怕無人刷

佢一次過出 啲人分散曬

有冇網睇到有咩新武係必刷

頭版有 但帝王好多無寫 淨係知幾把

刷左三日熔岩魚 乜野rare7 rare8都出齊 就係唔肯出強壁比我究竟係咪真係有呢粒珠

尋晚都出左一粒
睇過篇野話每個人抽呢啲個機率都唔同 有人可能抽某啲野得0.00000x%

刷到失智, 裝mod算啦

出咗散彈珠但係卡賊弩
另一邊廂出咗援擊但係冇貫通珠

我係好彩 出左援擊個日出埋貫通比我
我冇強壁卡撚哂重弩銃槍

唯有用住爆鎚三件先
有預感我刷到出第二粒散彈珠都未有貫通同強逼

我之前將PS4 轉左SSD
我想將mhw由實體碟轉做digital版
今日發現PS store做特價$215左右
我想問應該依家買左Digital 的MHW 同ice預售定等遲D 9月買同捆版

mhw做乜唔照入碟玩
已經load得快好多

利 普通機 外置ssd

已齊
刷魚差1粒鐵壁砌唔到防性3

慣， 方便唔使換碟玩其他game

懶 打錯字

差一粒強彈先齊珠，唔知dlc前出唔出到，出唔到就繼續放棄玩弓同通2

我都諗緊呢個問題，master edition又未出價

弓用強彈效益太少（加物攻）
實戰通常+1傷
用嚟玩弩仲好

ps4 爛輝留到31號先走
知你班友冇活動轉game

砌左套弓裝 諗住用黎打juno wong
有冇d咩建議下

見切りLv7, 雷属性攻撃強化Lv3, 属性解放／装填拡張Lv3, 超会心Lv3, 弱点特効Lv3, 攻撃Lv1, 体術Lv1, 弓溜め段階解放Lv1, 会心撃【属性】の検索結果 2件

係咁出d輕弩重弩比我

sorry 要 24-31號

比林精屌打

我套蓄力炮裝都爭一粒

講起刷火魚，本身玩開弓，可以一晚出散彈，第二日出強彈，最後一刷出超心，齊哂
不過到刷哂就想轉亮能玩

體術 Lv3, 雷屬性攻擊強化 Lv4, 看破 Lv7, 弱點特效 Lv3, 散彈・剛射強化 Lv1, 通常彈・通常箭強化 Lv1, 解放弓的蓄力階段 Lv1, 超會心 Lv2的搜索結果34條 0.043sec

你呢套明顯亂來...

無亂黎既
其實好正路 正路過頭
雖然兩套應該係用唔同弓

mo火龍會心出雷4 帝王系列都講唔通

鍾意用體術3超心1

5分50秒

就來追上弓神

想問下部機格式化咗係咪冇咗個人
早排更新唔到主機一定要格式化先更新到

lm睇片

juno wong 弓solo 5分50秒
奇面仔對我不離不棄

見到奇面仔 我決定俾個負皮你

俾負皮我 你都係唔出奇面仔

你砌完裝唔夠半個鐘就有奇面仔 公平咩

網上好似有角色電腦儲備位置 或 steam雲端可以儲存 backup哂準備好先試 格式化

睇megumi 直播成下就都mo奇面仔

一開機就係叫我格式化了
冇得入去backup
如果我用你依招拎朋友嘅存檔得唔得
唔想由頭打過

網上睇好似話用唔到

有冇騰龍混裝推介下，大半年冇玩想玩返
配天上天下無雙刀

第一頁

係喎

搵到佢嬲後玩命開刃時機 除左本身大硬直個d動作外
佢正面拳都可以開 要靠近d 大迴旋向右上再下拉 咁會好型咁避開佢招小如來神掌

點gun

見佢個手感好似未上手
可能都冇玩一排

我開住先等我15分鐘先拎返起手掣

刷哂珠 今晚用畢業裝試下solo先
順便想打冥燈

2000冷飲 不二價

入得返我多多都俾阿

而家？係咪已經變死場

入黎玩下

要入順手~趕住訓覺~

唔識俾倉道具係咪淨可以俾袋入面？

你見到有個K字頭game 名一齊組隊
幫我TK下佢 當還咗

長槍佬呢

juno wong

好耐冇玩過,想問吓爛輝王有d咩唔同

小轟轟
好想俾佢瘋狂咁撞擊我

juno wong-3
上面有場

我索性唔起身等佢出晒攻擊先

就算你攤屍 佢會等你起身個下先攻擊
好鬼奸

唔起身都有時會中 佢而家好陰濕

有冇人帶下打想拎兩張卷開左外觀就算

好耐無玩 帶唔帶新人玩

水煙

唔見我搵緊大腳咩

剛剛砌套太刀玩下
完全係太刀新手
打滅滅子頭兩區幾順利
第三區出招太快
次次都見切唔切

有時飛撲見切避唔切第三hit

見切反而冇咩問題 係揾唔到時間點出兜割
好多時劈落去個下 佢跑走左

正常係得佢單手儲力打地個招可以燈 其他都要睇運
佢倒地壓起身就睇佢手 會甩6下 甩完第4下燈

逃課用擴散就成

砌好電腦又閞到一半咁 好鬼煩

有啲朋友可能唔知眠左先落石會扣多一倍

飛起慢慢拍落黎個招我有出兜割
吉佢左手 但好多時劈個下走左
主要隊友分散 郁得太快

倒地個個都有預到

別說落石 眠後第一擊翻倍也很多人不知

落石 地盤爭奪能看出怪總血量 也有很多人不知

你都係太刀狗咩未見過你用

有團嗎？

讓一人先進任務打8分鐘或者殘血
之後其他人進任務收他皮就成

我咩武器都玩架

下次撚兩手黎睇下

有冇賊弩盾滅盡王配裝？

唔知有無人試過，我啱啱試咗，可以用ff跳避佢招大技

做乜有2條基佬係度拎統槍互射？

街場又輸連登場都輸

就咁飛撲跳唔係仲簡單？

依家想刷珠係咪都係歷戰古龍
歷戰王唔夠打 珠又唔齊 裝又無

係，不過貪得意試下

用太刀射到勁疾

命有冇Juno Wong

極貝都可以直接入三區
就黎打到10分內

用普通彈 都打得死JUNO WONG

好掛住你地 就番黎啦

救難打juno兩日冇贏過

係巴打們改左名定真係多番好多巴回鍋

架妹圖呢

tmr sin la gum

呢度好多係真新手，我係其中一個

我係第二個

之前打juno wong果陣召街友, 好多街友都用金羊果把貫通彈, 乜貫通打juno好勁咩

有無code ps4 我都係新手

終於攞翻d手感可以碌下
唔使做戰地記者

傷害唔係特別高 但juno幾適合用黎貫
遠d都射到 唔洗點追龍

打得幾舒服 用左幾場
如果juno針住你黎打就係咁先

有無巴打幫手打普貝？ 全職奶媽

PS4

曲？

請問依家有冇咩任易刷堅鎧玉?

而家連登PS4定PC多人D

ps4

有冇人試過卡係等待出發中
永遠開唔到波

ps4未試過

有 重新接過任 就可以了

打邊個任刷珠好 一粒挑戰珠都無

有冇林精攻略

就係搵個奶媽

英雄龍脈石邊個任刷好

第三個

我係其中一個真新手

體力3
帶13閃光彈
盡量有廣域1-2 幫隊友食星辰肉乾都好
用火/麻屬武器（個人鍾意用麻屬武）
隻野最怕毒

頭部可破壞兩次 (中招期間有小兇豺龍會走曬）
斬系武器建議打頭

奶媽每場用約20-40蜂蜜
食菇珠睇下自己喜好
快吃一定要尾區會好亂
記得帶節食珠

想問下各位巴打D活動係唔係完哂

好似仲有冥燈juno 王

Aoki

push

師兄幾時一齊打juno
新手打唔贏

仲有？

有

juno王同冥燈王去到幾時？

Coming

juno王首battle bgm 真係好正

終於唔洗同街場玩

少少補充
巫師招火一定要用
令佢有硬直或者弱化(冇烏鴉)

平時我會出去破壞王 易d爆部位
3區開始要裝定閃光彈 用黎cut大技

3 4區如果比樹精點名拉左仇恨
可以自己行開 一路清賊龍仔 一路望住樹精
因為樹精會高機率出綁人 冇閃得咁勁

有隊友中拘束請用閃光彈
火主力消樹

咁岩比佢暈左就死

其實呢招喺佢哋身上係每一隻龍都屈到嘅

好有氣勢 真係有最後一戰feel
冥燈王都要企開d啦
贏左既bgm就好似大結局咁

太刀狗7'28
最後on9左磨刀 應該可以快多20秒

見秋季更新，想玩返
有冇師兄可以一齊組團打吓

我上個星期回鍋 比新怪打到懷疑人生

不如一齊組隊打啦

飲緊茶 返去加你

充能斧真係勁到癲
中超解打過千又識暈，終於揾到把想玩既近戰武

Anyone?

Juno wong 召集

黎緊

再黎，我第一次玩長槍

半奶 奶唔切

仲有冇位

個場唔滿

長槍要心眼，同要用飛插

-3

唔洗咁快射閃光，用爆裂石先

點飛插？

有無人一齊打滅盡龍王
利申岩岩回歸先搵人幫手打下

我自己覺得長槍收槍慢好難飛，如果有大奶奶等人奶好過

我推到上白斬都要心眼？

R2△○→前X→△

要 用黎打黑刺

Hr46係咪整唔到鎧羅太刀住？
用緊滅盡好屎

但唔係話白斬唔彈刀架咩

武器冇等級限制， 龍脈石就有50hr
pc見到19hr用火太刀勁葡萄

全MHW 最惹人厭招式

豬王衝刺•天

自膠問下
火太刀要點整？絢輝？
但我無個任

刷爛輝龍武器

我想問吓Witcher把片手用唔用得過，又有無啲咩裝係低要求但係傷害唔差？我依家想轉玩片手，好耐無打返到黎咩都唔識。網上面講嘅爛輝裝騰龍裝我一件都無，完全脫曬節追唔上。

點刷？
打輝龍？

長白斬砌滿技仲可以裝到耐衝3（冥燈y甲）

而家暫時冇
要24號先開返至到31號

耳塞有無必要裝？咩技能係片手優先考慮

輸出型，唔係奶媽

屌 滿左 繼續雷下街團先

冇血就瞓陣
我會補返

唔該晒 新手回鍋
而家戰紋b頭 4件騰龍 滅盡一刀
有咩指引？唔夠珠 同想換把太刀

有無人一齊打滅盡龍王
-3

騰龍裝 標準近攻校服 多數4件再撘1件其他
有套就4滅盡y+1炎妃y 全輸出
但一定要用炎妃冥燈片

耳塞唔係必要 條龍嗌完 你個硬直都完
技能都係見切 弱特 超心 攻擊個堆
優先推到打弱點100%會心
片手至少要有耐衝1

打恐暴龍太刀，一定要匠3 （100hr 做任攞調查團票升級）
之後要打 鎧羅火太刀 （自帶白斬）
帝王火太刀 （冰原有機會用）

帝王屍套>帝王火

點解冇咩人用錘？

單人好正 多人幾十下都未暈到隻野

終於斷連敗了

帶KO術團戰難暈魔物
傷害不及大劍
要斜路同高低位先勁

打JUNO WONG多斜路玩鎚好正
但係班友成日拉佢去平地

有超強奶媽唔係真係柒撚咁死

仲打唔打

打多場瞓

-2

有冇場，刷多張

求code

7FZC8mJJG2et

Coming,wait for me

充能除左公廁角龍暴君同帝王冰之外，
帝王雷同火龍盾斧用唔用得過

巴打們一區如果要眠既話可以考慮下石位眠
同埋眠好轉區好望下隊友有無翻去補野
一條友衝入去過區好易中招

想問下太刀撚們
627個到燈完比佢拍有無解決方法 如果打唔到硬直就避唔到
臨尾都有一次 個下好彩打到硬直 係咪應該打側身算

頭先就無人，走咗就有奶媽。
呢隻嘢有個奶媽真係好好多。

ching play?

個頭有白刺就預兜割
冇白刺就倒地即兜割？

入左了，要打手定奶

滅盡師太

早一個鐘得3條友
打街場贏咗兩舖走左啦
今晚再打

soap 我想問登龍打手邊個位可以咁高傷害

我打落去手白刺好似最多都係80幾有時60幾

當然我有體力3冇你無傷3咁高攻擊力，但係爭咁遠？

下次呢d情況早少少燈算 見切埋佢拍落黎個下 貪心的小狗

等我又試下玩太刀solo

打白刺點都有百幾wo
手尾個d120左右 頭就130
你有無食怪力種/粉啊

你可以用呢個睇下你套裝打唔同部位係咩傷害

juno wong -2
old c fuck

真係無
所以我都好奇怪

滅盡頭騰龍4件火太
700幾攻 體力3
斬極白刺都冇100幾
我半空噤三角試過
落地先噤又試過

飲鬼人藥 怪力種

攻7 超會3?
有無貓攻大飯

攻4定5
我一向唔食大攻飯
唔想浪費秘藥谷體力
(我個女角冇乜道具資源 )

個code入唔到

鳩死sorry

咁差唔多了 打手白刺係得82 1hit 打頭白刺112

嚇鬼死
三車

我都唔小心一貓

去雷下街場先

估唔到4條友都無爆結，好少係尾區打，sorry

太刀撚有無用體3打juno wong

剩係打樹先會體3

重未有機會玩太刀
佢扣坑龍有悔神掌要咩時間撲

有無ching可以帶我打騰龍？我打到好灰

野豬視力係比較差...體諒下

除左佢出緊招個d安全時間 全部都要一刀一刀打
佢新招可以駁係任何招之後 仲可以不斷出

佢招神掌 未識撲 我防5+防大都秒
反而我打樹唔洗體3 完全無野

樹只係移動砧板，大招可以不停閃彈。

滅盡王我覺得有d戟手，不過我每晚只夠時間打幾場 ，到今日先覺得開始習慣佢d招。

帶我練太刀

樹d 19烏鴉好煩啊 打佢就肯定要扣血

你叫阿SOAP帶啦，solo 7分

我呢d新手一刀一刀慢慢磨皮

但打樹你有好多時間補血。

滅盡王對於我最大問題係無時間補血，中三招就貓。 我頭先先練得到佢飛起大招 ，O一下之後見切就可以避得到個個噤制嘅時機。唔熟佢d動作唯有一刀一刀練。

我到而家都唔知你地哩度d名邊個打邊個
太忙每日都係打半粒鐘就算

拼圖王呀

我都係每日深夜玩一個鐘，想練都冇時間容許我練

你驚名係咩 好多時咁啱無位果晚打都無打就off

OLAY 大神把大劍打Juno王打入6分鐘內

野豬王

有冇juno wong/普貝團
仲未打過

屍資?

帶你搵海綿 k巴 雞妹 目困 口乜呢d最好
佢地除左打得勁又會控場同奶隊友 救人

olay而加玩完pc 返唔到轉頭
btw我都係中意olay 呢種技術向打法
tsc種跳斬有少少走捷徑的感覺

係 跳跳劍睇得多都悶

如果真係打極都唔贏 可以試下開單人 用掠奪刀
但真係慢同有啲素材唔會收集到

打貝貝你上嚟講聲自然有人幫㗎啦

用得體3就食大攻飯啦，體3已經好保命下
同埋食埋鬼人粉塵

150血唔穩陣
我手殘

永遠食防大

其實奇面仔砲擊一次幾傷 有無1000

打貝嘅入黎呢到

應該冇 我估可能700左右？？

的確係
雖然跳跳劍打緊時都要即時搵返個適合高低差繼續斬
但成個觀感比正常打真係差太多

點解黃道殞石企左係舊石後面
又冇郁又連成直線都會力盡.....

唔該哂打貝嘅巴打

有時有bug 呢到有位巴打試過幾次

歷戰王多人同單人係咪一樣血

不是。

得貝貝永遠多人血量。

有冇巴用到carry 我冥燈同juno wong
仲係處

屌你老母，同親街場打普貝，十次有八次都係得我到個閃隻野。結果成個場都係風埋唔到身，四個打打吓變三個，之後得返一個，最後索性四個企曬喺上面洗動作表情

你不如up下套裝防先
全lv1

升爆？

新手太刀終於單過滅滅子
第一次25mins
第二次唔要隨身貓20mins
大部份食招都係出唔切見切
浪費左時間補血

冥燈300防好似勉強得

...我執執裝先，太r痕

頭先同巴打打冥燈王換咗粒心靜石
打完唔記得換翻
之後自己去咗打滅盡王 負碌贏咗
打完先發現用緊心靜石

Sorry貓咗

仲有林精呢
同埋爛西龍都係

打齊晒juno wong飛都唔出張宣傳圖畀我，我又未訂game

唔記得咗佢地

我都冇見過

三隻多人血量
全部都係麻煩友

打咩

擴散有褔有人研究到點安全咁打Juno wong

我剛剛都想SHARE
的確你可以話呢個打法好悶，但總會對某啲目標為本嘅玩家好有用

當真係有玩家覺得過唔到既 可以試下
但真係好無聊

幾得意 但有呢d 片 煙霧彈好快就會削

去諗點樣玩道具流其實都係一種樂趣嚟嘅
斷估大部分人都冇乜鑽研過煙霧彈點用

係~斷線場，滅龍石拉仇，煙霧彈刷樹 好多都係慢慢試出來
好多鳩食水過 又未必過到

眠麻毒生肉宜家究竟有無戰術價值
以前見人打恐暴成日用
宜家好似wfc

仲有爆G炸豬

呢代遠攻咁全能，呢啲道具冇晒用
更何況全擴連控場都唔使做

雙刀係玩屬性定無屬？

咁又好難同擴散比嘅
話晒都邪教

去到火山之後真係想補血都難(非秘藥)
補完俾佢hi一下又冇咗一大半，走多過打
所以1-2區打得好好重要

打機嘅嘢取易不取難
我一早話一係佢唔好咁出，出咗就預咗人咁玩，自己調整難度就反智嘅

動作太快，一飛起(仲要飛去你後面)即刻衝落嚟

喺有技術嘅前提下
用武器打一定係最快嘅
不過玩得多就會想試下智取玩嘢試下有冇得降低門檻

好似以前弓近戰斷尾同埋用腳踢+炸彈嗰啲玩法咁

普貝-2
8JiJBWhPu8m

有無曲

滅盡王

依家-3

以前片手道具流好勁
有機會就可以放爆g

而家冇咗腳踢好唔慣
冇得拎嚟引爆／踢隊友

昇龍拳

巴打你打貝個區仲喺唔喺度，想入

青瓜輕弩有子彈節約好咗

想知新大陸白風點開

昇龍拳係喺人哋跳緊嘅時侯射

見到隊友中眠麻成日都想收刀踢佢

入面應該仲有人 我off左

解哂一至八星既任 要紅色clear

8JiJBWhPu8m
普貝-1

雙刀係咪都重係雞肶？

點紅色clear
Sor真新手手

有圖會唔會清晰啲

依家易咗推高會心, 可能用佢打斬裂會勁過炎冥
不過我未試過

Thanks非常清楚楚

唔該曬啱啱幫我嗰三個ching，有機會幫你地含

好爽㗎 30幾

依家可以推上弱點100%會心加冥燈3件?
咁有得諗啵
不過我唔記得青瓜青弩射唔射到眠彈

你未打真正普通貝喎
你果個係特別任務 仲有一個任

林精雙

希里？

你玩無屬就係

而加雙刀係玩無屬定玩屬性？

一向都係屬性

帝王雙刀？

又扮新手?

用哂大回

奶媽
記得轉區返去拎藥

Sor頭先發緊夢，隻野一下飛車埋黎

有無場 想玩冥燈

希里雙刀計埋特效無得輸

貓左任務失敗隻野都會咁
好似打機d人殺人之後teabag羞辱咁

用希里雙刀好似重高攻過帝王雷刀

真

呢把係唔係黑暗左右

夠 我用過掠奪貓執過幾個素材

新手問下
本身著緊啲網係咪可以另外再改外觀？
騰龍裝好柒

裝

今晚試下咁打先 solo 仲未過倒

有冇juno團
頭先打完第7張票之後跳電冇左個save又要打過

差1張票畢業

求帶厲戰王滅滅仔

有無場可以跟機玩下？

聽晚先繼續刷埋第7張票
刷到頭都痛埋

睇過下多咗juno wong後嘅太刀裝
恐龍裝可以砌多一個飛燕
天刀裝如果砌攻4(會心100%)可以再多一個挑戰者+1

好得閒咁儲齊所有食材
貓飯可以點配加buff
例如我用高耳高會心大劍

自膠問下
想整匠護石
但點樣開個溶山龍任出黎？

隨機出現
唔想等入教難/金票換

除咗打票同過任之外冇開過熔山龍 太悶
全部玉都係換

請問下點樣換

自膠 搵到個人了
但我無材料可以換
有無教學

你做完週任會送一張金票
金票可以問呀婆換一粒玉

明白晒

有冇Juno團？

???小隊
同歷古速刷小隊仲有冇人生存

有冇玩充能斧既巴打？
除左最勁果把帝王冰之外，係咪無把屬性斧打得高攻過角龍把野？

其實唔係，係睇你想打咩龍就返啲屬傷，物攻最勁係鎧羅角龍盾斧或角龍盾斧。利申未玩過盾斧嘅新手

點解要燒自己d血既

火事力場

差唔多極限了 爭奪果陣鎖血 頂多快幾秒

岩岩回歸應該刷咩裝先?

呢一刻係Juno Wong同冥燈龍王或貝貝裝

打左幾場都唔夠打

寶可夢

貝唔洗急啦之後重有

居然仲生存緊

有冇建議用咩武器穩打

你做奶媽搵巴打幫手過

奶媽求帶

其實普貝，你用咩武器都得，因為冇dps check 同可以閃光彈，穩唔穩就要睇你搵左啲咩隊友利申貝處

你carry佢一個ko隻貝啦

恐暴龍寶玉同頭殻點先出？
就咁打自由7星會出？

你今日咁早未開機啫

機率問題
爆頭爆胸斷尾 做晒3樣就易啲出玉
爆頭就易啲出頭殻
最好就揀調查金銀框任打, 多幾格派彩

ching 我都留意咗你好耐
成日喺到扮新手 我呢D真新手都未出聲

依家最勁既插射銃係咪爆鱗個幾把？

咁如果冇依幾把 有冇其他選擇

咪就係囉 我地d新手都未出聲

唉 假新係我地真新手面前話過唔到

哇 真。老屎忽
寶可夢大師

日日話過唔到 明串大家

solo我真係過唔到

有無巴打打Juno wong, 真新手

真係新手既話係到講野都無人應啦
又咪係成班人圍爐
BTW下午有無人一齊打滅盡王

Code?

食緊飯
晏小小再開房, 3Q

防曬淨白乳霜巴打

有冇人打juno王,打左成個鐘街場1場都過唔到

想問下快捷鍵係咪有bug
明明換咗第2個道具落快捷鍵
玩完一兩場又同我reset返

快捷鍵係跟道具欄
你set完要save入道具欄

呢隻單挑好似易d

原來係咁 唔怪得知會reset

有人做全職奶咪贏

心眼珠 超心珠呢啲可以去咩任刷

心眼珠係最難出之一
你繼續打啦 打打吓有架啦
同埋睇埋你人品呀靚仔唔靚仔

我個hr600角色hr500幾先出心眼 (過一千個鐘playing time)
90hr角色已經刷到有 (100個鐘)

一切都係睇運
我打到依家差唔多700hr 都仲差2粒解放珠

有眠1 有麻12眠2

有無人講下而家斬斧同埋雙刀用邊把好
我仲用緊角龍斬斧,雙刀仲係雞比

得閒啲試下砌砌先
好似有得諗

斬斧垃圾黎 千祈唔好誤入歧途
利申:斬斧佬

技術向武器，單人打勁爽
尋晚團戰好多貓車

單挑唔係一樣咁多血咩?

無計,我上年玩果陣手感最好係用
然後就係雙刀,但而家2把都好似垃圾

斬斧去到後期比較多人用係龍骨嗰把，打古龍種好fit
一係就爛輝麻斬

雙刀無屬可以用森精雙刀
屬性就多數都係爛輝

單挑一樣血得樹精同貝同爛閪

森精係打WITCHER任果把?

青瓜打散彈絕對唔易
啲反動同裝填速度完全係貓車嘅節奏
斬裂反而易啲

活動任嚟，打高度難版本樹精
依家好似無咗，要等佢開返

一般Witcher 任整嗰把係片手劍

滅盡王一人四次過三次，多人十次過一次老實講，除咗啲一人都係多人血量既怪，冇乜事都係一個人打好

有冇人打juno？

可唔可以join?

有無巴打有恐暴龍調查任

係咪乜活動都完哂

Ok

有咩打 i am back

仲有幾多位

點解街場可以有奶都輸

coming~

呢到幫到你

都係呢間房滅盡王-3有無人打

清白刺計得好準
想問下pc mod個啲 overlay 有冇得睇到啲刺差幾多爆？我記得之前tsc 有條片講睇到暈眩值血量個啲

仲有冇位？

整體機率應該差唔多
應該係難嗰啲之中總有粒係特別難出
咁啱撞正你想要嗰粒就難搞

反正無人,我地2個開住先加街人啦

我反而覺得呢個好似好啲因為PC fps高好多

你勁咪係，唔夠技術呢隻solo都唔可以亂打

師兄房號?

不過 phemeto 打完一區條龍已殘血
爭在留唔住條龍係二區 走左一半返三區 唔係應該可以sub6

呢度d 巴打好勁，一take 過到🙌🏻

滅盡龍王弱咩屬
同滅盡一樣係雷?

依家有邊個任可以刷下鎧玉

有冇人要幫手打 JUNO WONG

有 完埋呢場恐暴比曲你

派膠死左2獲梳

求幫手too

滅盡王-1

入入入

到咗

操蟲棍有咩技係必裝

無人開任嘅?

俾房號

SOR
唔打住夜晚先打

求carry Juno wong n字頭 開左任

係 但係物攻會好啲

有無巴打幫打Juno -3😭
78QhZf7v48hW
🙇🏽

唔好意思 自膠

Juno wong-1

謝carry
終於真係畢業

多謝大佬們
我其實係大劍個件

兩隻同場

第一次見用閃光彈閃停爭地盤

其實如果等耐啲會唔會可以觸發番？

啱啱轉生完咗
下一秒一巴摑落黎
貓咗次

打其他試過 不過要等好耐
基本上係冇可能

其實暈 倒地 麻個d都會cut
見到第二隻就到多數就住打
如果唔係就好似啱啱咁

打雙王真係好無人性

之前有次打野團又係咁
不過冇閃 冇暈 冇倒地嗰啲 但係就唔知點解會觸發唔到

Me

話說開頭係咪應該要落石眠爆2次

求1場JUNO 應該整完隻腳就走得 ?

有冇滅盡場玩下

有冇冥燈場

Juno wong-2

sorry巴打我貓左次

唔緊要

屌一場出四張卷
但喺我最尾一場先出咁撚多

永遠得一張

有冇人帶打冥燈

獻醜 小弟垃圾太刀
二區尾比較多失誤

玩曬啦咩武器都咁勁
最後佢走個下如果你照兜 可以打落佢尾條白刺咁就完美收尾 同埋有幾下你兜割斬唔中白刺可惜

巴打我都想打
頂唔順街場啲滑步弓直接滑落嘴炮到貓車

太刀今集比較少用 兜割落點掌握比較差
自己打好多時搏兜割打停佢

比房號

未刷曬冥燈滅盡
有無人帶隊

起小隊
等你開

飯後join

6XnNCNCje7xr
打滅盡同冥燈

聽日完sem 我都準備ta

我起呢到

咁我入嚟你度

入面好多高手
好似係

你係邊個？
打滅盡定冥燈

未入
等陣

今日入過去一陣打咗一場滅盡
終於破處

Sosad

好似冇人打冥燈
我去食飯先啦巴打

sad
頭先果場差d贏
有人包左3貓

食完返嚟再打
仲差六張

我係大劍果個
你係邊個

頭先應該唔係同你打

應該唔係你啦巴打
嗰場三重弩一盾斧嚟

有無巴打試過拉到最高防硬食Juno大技

隔離場都有人包三貓

sor 係我唔識擋 都係乖乖地用返啲用開嘅武

又係差d贏

長禁r2
唔好郁就擋到
唔好打唔好上彈

0貓

我啱啱都0貓
貓飯個根性都未用

有無滅盡王團有位?

1貓

尾果下點解有人中招

燈仔果場？

yes
最後個貓係中直射

3ENdZsCerPB7
滅盡王團-3
利申新手

歷戰冥燈用咩裝最安全

整個心靜自然涼護石 用蟲棍

試下先 爛輝腳

有無滅盡龍王團有龍
3ENdZsCerPB7
-3

Sor....兩貓...

再次挑戰統槍

有冇滅盡團
打左成日一場都贏唔到
打左10場先貓1次
次次街人都死

重弩打貫3 裝盾 客製吸血
強壁 熱傷無效

3ENdZsCerPB7
滅盡王團-3

想再懦夫啲就體3整備3心眼再雙盾

sorry 冇血擋

我又聽日完sem 2科

點樣玩到咁型

我弱智唔識打倉

冥燈-2

覆唔到巴打

仆街 唔識打倉
隻字拆十年都拆唔到

jaga
我準備唔F就算

入梗

YouTube有片 1000防都死

見切好準

full jor

歐王加護頂唔頂到

幾多防先叫穩

唉屌click錯

派哂膠

仲諗巴打單挑咁勁

已經483 3體力

冥燈單打唔夠傷

岩岩比juno連啪2野

另外個兩位巴打唔夠防

ME4百5十幾都係唔夠用

有冇juno房

仲差一個位,有無人打

juno房既巴打，可唔可以carry下普貝

刷完5張滅盡票收工

有無人要打貝貝 ，可以幫？

打咩？

滅盡
3ENdZsCerPB7

上面有

有無巴打幫手過普貝

你係B字頭？
頭先我見你得40x防
計埋你守爪守符先得43x 頂防係480左右

有咩打

再加體力三呢？

你咩名

Sor 呀冥燈嘅巴打
畀佢屌地再泰山壓頂貓咗次

Btw 幾快

15分鐘
認真快

本來補彈都唔使補就完

咁高輸出

rip

柒到不忍直視

秒殺救唔到嫁喎

低防到咁既地步

有冇人CARRY我 咩都打

你一拳一隻啦chain
打唔打juno

me

仲有冇滅盡

me invite u?

入唔入得

嚇左嚇 玩左1066個鐘 劇毒

我入左呢個

係唔係你INVITE我 入左

我邀左

thx bro

求一位

come

你地差幾多張票 定黎玩玩

大劍 差四張

高手
大劍同弓係最難玩既武

滅盡-1

跑打

我冇返去拎大藥補唔切

巴打們好勁
兩場都過到

中左招既瞓陣
我會補

食完秘藥就即刻顏射我
逼我學Neo

我仲差一張就刷夠

仲差四張

re la

啱啱沖涼你咩名
定係有人幫緊

用弓好似好D

唔記得轉返三體力
梳

我柒

繼續？

過左了

長槍真好用用